彭定康有兩個女,一個叫彭零,一個叫彭單

25:00

仲有隻狗叫彭健新

情婦叫彭麗媛

仲有個彭福公園

有個城為左記念佢叫彭城

細佬係彭斯

朋友係丁滿

叫彭 ok

真？

cls

仲有個私生女叫彭慧中

項羽個老巢嚟添

碌鳩叫彭國柱

毛姐我到今時今日都J緊，好正